【麻雀館揭秘】月抽水過千萬 員工返兩日放一日 代撞爛車大陸客畀錢維修 #8 ON TRENDING

#8 ON TRENDING
【麻雀館揭秘】月抽水過千萬 員工返兩日放一日 代撞爛車大陸客畀錢維修

佢會唔會俾人斬？

內容我有興趣 但佢把聲同語氣聲調令我睇唔落去

幾好睇喎，好過sell佢個乜叉基金呀